往事只能回味

dllm

[black]灰[/black]

人生冇希望

從來就冇

下一個會更合適

吃雞王

今日差啲食

sad

廢

啲隊友廢到 成日要1個打幾個

冇動力